做開bim想轉工

請問做左4年度bim，有bse hd
讀緊top up 如果想轉工可以轉咩

BIM唔好做咩？好似做政府job就一定要用BIM

好似好難爭取高些人工

Bim Manager好好搵喎
師兄人工幾多？有無考牌

BIM有牌考咩?
BIM 1-5 yrs 都係 1X-2X k

25k，未考呀，師兄知唔知難考嗎？

做BIM，有Degree，又做過sub 仔，係咪可以叫價3蚊？

你做BS 4年未必有呢個數

Ching 而家幾多？

樓主4年25k算低 應該要轉多幾份工
舊同學做咗3年都27k main con
但我都覺得長遠要轉BS

咩post? 聽講main con係高少少
但係一轉又唔會有而家人工了

轉工緊係無宜家人工
Asist Bim Engineer

cic certified bim manager

仲有HKIBIM

難考嘛？

香港好似未開始流行？
好似有前途wor 做咩轉

反而我想BS轉BIM，想技術移民去外國，BIM好似幾好既選擇

HKIBIM算鳩數啦

Bim都可以當技術？

係

巴打想借問聲人工如何？